香港歷屆三司 最好最差 點排?

最好： 黃仁龍 薯片/唐唐 陳方安生?

最差： 現任三隻 弱智兼無能都做到 超勵志 尤其大波嬅

你當陳姑娘死架

其實煲吠仲係財爺時算唔錯了

Sorry三司

大波驊 周身肥豬肉 煎豬扒夠吃一年

財爺煲呔

最好陳太、貪曾、黃仁龍